一閃一閃小星星

開開心心的唱詩
但為何一畢業才知
一世我也要考試